愛丁堡

出嚟呀撐星火呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

毒撚開post無人理

依家準備出

謝幫推

推啦仆街 出黎未呀仆街

1個帶3個
目標10萬人
Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

謝幫推 住港島好快到 換件衫出

Retweeted

出緊嚟

Push

落樓等巴士

Freelancer抗爭講座：
音樂導師、電影工作者、傳媒人分享～

三罷吹鷄，各行各業打工仔紛紛成立工會，為長遠抗爭做準備，對於本來勞工保障就較少的Freelancer而言，他們的抗爭又是怎樣呢？我們邀請了三個範疇的Freelancers跟大家分享他們的工運抗爭，包括對工會、組織模式、罷工等想法。希望大家對各行業有更深入了解，並且為強而有力的大罷工做更好準備。

日期：2019年12月27日（周五）
時間：晚上7時30分
地點：［土家］土瓜灣，鴻福街16號/地舖
主辦：勞工組
嘉賓：
任俠（香港編劇權益聯盟成員）
小菁（傳媒工作者/勞工組成員）
Gloria（香港音樂人工會主席）
查詢/聯絡：telegram @Kakaxop

=== === === ===
勞工組和你追頻道：telegram @workercom

出 謝幫推